[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [44] 肺炎迎接4周年

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計即將4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

UPDATE左 推薦表
上下無咩點郁 係加左新個幾隻

多謝超人巴

我明日先更新個template

留名

越來越多7星
超人巴張圖就快放唔晒

大約諗到點執, 開個垃圾桶位
放萬里虎臥個堆

我終於知道邊個先係課真價實既萬里黑啦

聽日照舊正常時間維護

點解唔出我婆

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死啦我唔認得呢隻...

平山盾 1block5

好傷心....

呢隻我都一般...
做25仔算

我一隻7星盾都無呀
所以唔認得

原版靚好多，屌你老母DMM

唔好再燈啦

E期興焚化爐呀

唔錯

4周年出限貓貓

其實我都覺得唔差

燈

老婆卡爾卡松表示：

明明天鵝堡人氣高D
唔明點解唔出佢

你好想課金咩？

我有老千珠....

仲有咩出名既城未出 4周年可以用黎吸錢

齋講人氣都未輪到你婆啦 係都出番隻高星版一乘谷先

九龍城

OK wo

畫風變左
原版靚好多
而家似大個既倫敦

地獄V 限6隻就打唔嬴
應該過關拎石算數?
換哂投劍相關,10抽,設施之後 仲有冇野值得追?

原版好靚

你都打唔贏
過唔到邊關啊

係咪去到聽日維護前就完
抄片啦

地獄V唔係限一隻地獄咩？

有D委任夠XX場果D未清 睇下洗唔洗食藥委任拎埋

我指超難4/5果幾關
我將成個活動叫左做地獄

抄片啦
同埋可以分兩次
6隻果次柒左唔緊要
全蔵用返全明星隊打
分兩次解

投劍本體 + 投劍改築 + 投劍4突 + 兩樣施設 = 最基本

ツバサ(特), 6星ススキ, 6星羅紗 = 值得換埋

靈鋼系統 = 有餘力就換

剩低果D = 不了

贊成

我老婆好靚

其實睇開咩網?
巴哈個POST 溝左D我冇嘅7星
睇WIKI得路線片

youtube search個關名都有唔少

爆唔爆體打埋D 5*羅紗好，倉有20隻都好似無咩用

我就唔會

之前 J more 巴介紹呢個都ok

要埋啲雙子都唔要5星

呢堆係回體藥? 唔敢亂開

係

你篤落去會講會回體同要再確認
無咁易出事既

特級鋼都係值得換埋

係城娘送比你既禮物
下面係千狐比你既朱古力

正呀

今朝換晒

收工

原來而家圖鑑會出埋無抽到既角色

又曬7星

溫馨提出

耐冇入game係好運d 免費廿連出左隻大宰

恭喜恭喜

冇睇片都係試幾次就過左 但山水我都係靠屈山炮/雙聖米 已經唔會諗方法壓星過

過左就算啦
唔搞咁多野了

山城唔係靠山炮輸出真係收左皮 但靠抽到先贏既感覺唔係太好

我無
想靠都唔得

呢關MVP唔係千早咩

我冇[black]升[/black]

仆街柒左

千早依家好值得升

你講到我好似有咁....

我都無

mvp係信貴山同備中松山

用左卡美洛+政宗刀單擋肥佬
難得有得表現下

+1,同埋我用高天神+3連拖怪

點解你地講親果D我都無既

我無安土 都卡好多關
水符無隻見得人

改左聽日先維護?
咁地獄關開到今晚11PM?

山水放棄限6隻過左
但係睇埋片都過唔到地獄5
D怪又大力又厚

原來聽日？
重諗住一陣做25 仔

中晒伏...
我都以為係今日

仆街咁我岩岩咁辛苦清哂d關做乜撚=.=

水係幾撚煩 戰場拉太闊 又多法術怪 經過個mark仲會加攻

咁你聽日就可以唔使咁辛苦

水關你用邊幾隻呀？

水關抄片我都打左勁多次

水關過左就算 唔挑戰限6啦
地獄5就真係仲未過到

終於過到了,但都有一個大破,唔想再打了

一個50仔就中了

試多幾次啦,咁好玩

歡迎新巴打

忽然多左好多百幾level 既「新巴打」

都係好事
冇百幾level

呢隻game d level 無咩意思

最後打到識背 換倫敦同江戶先過到
死左兩個但唔想再打啦

倫敦遠攻黎講相對比較硬
而且又大大力
好多時一出佢就解決到唔少問題

識背都大破即係未背熟啦

左邊D怪疊埋一齊 睇唔到時機收盾

左邊唔洗放盾喎,放隻狼頂下就得

點解我左邊盾同狼都用哂先頂到

可能練度問題掛
我無用狼又無用盾都過到

最後一日先追返哂個活動
好攰

講錯
我左邊無用盾
中間有

值得既
今次隻7星真係好佛心

d 超難一次追哂 打左勁耐
頭都痛

由佢地入傳送門啦,隻地獄法緩住都夠時間俾隻歌舞唱死佢地

倫敦你有冇改?

巨滿白帝 鳩吹都打死d兵

覺得隻大阪打佢地唔痛 改左84lv

有 除左5星所有都改哂

大阪84lv 地獄100 點解好似唔夠你哋大力
唔通你地大阪都突滿？

因為我唔係用大坂

唔記得係聖米定肥妹了

肥妹投劍有雙buff 屈好多

我用肥妹 一流呀

我用105大阪WO
夠殺

呢關易過其他

今次覺得最難係水>暗>火>木>光

都得

我無用歌舞

點跟

屌 果然隻奶出事

分身有聖米試左1次位 第2次齊戰功就過左 換左隻奶黎睇 要齊戰功呢關又真係最易

得隻7Xlv 未改大阪
奶唔起

我覺得最易出事係個兩隻狗
比TOKEN引佢打就好易
同埋睇住隻大死神

1隻唔得咪放多隻歌舞試下

我覺得最難係大死神
幾次撤退慢左又要再試
換個隻投劍好似仲勁過抽個兩隻

其實依家出親都有D 無視防禦既
盾城真係升咁高Level都無咩意思
坦得住果D，85LV已經夠用
坦唔住果D，1125LV都係頂唔到

唔怪得隻隻都咁痛

要靠減傷效果

最下隻蟹我用碇城減傷完都頂唔到

我記得頂到一下

我頂到一下喎，唔知係咪因為平安京減左攻關係

係
所以減傷有用過加防

我其他都齊到戰攻就係差依關

個蟹比我秒左

仲要用埋減攻(無錯 就係大阪) 先擋到幾下

個場嘅技（減攻）+減傷（50%）就頂到
之後就睇輸出夠唔夠秒

反而覺得呢關最難

我覺得最難係山果關
果關試左最耐
其他基本上都係兩三次就完事

我玩左幾隻ac
E關有聖米倫敦就無腦直接清場
得大阪就靠倫敦勉強過
冇聖米冇倫敦果隻直頭過唔到…

所以如果講玩壞手
我就已經一早玩到壞晒

咩刁鑽既攻略方法
留畀D大佬去研究

我就盡量用強度去拼算

近9000攻
不過放隻token就夠殺

無用倫敦

因為下路隻鯨魚同時殺到，一下秒

用咩秒?

淀城
姫路城

冇倫敦果隻試過用聚第 力水完全唔同層次

屌....
本身都唔係太想抽
估唔到佢出隻情人節雨宮天槍

我用ダノター城 過到
但最後都大破

課一萬有其中一個7

無聚樂第

咁快就知既???

屌你老母DMM

我都係睇人post先知

兩隻都新7，一定係啦

新7就一定係
但係我意思係
咁快就知有1萬包隻7

見到佢果時就諗 你又要課金了

我冇石抽了
節日7星得個樣,唔係好勁
唔課了,最後睇下夠唔夠石25仔

因為冇彥根？

上年新年，聖誕都係
兩隻新7就有隻直接買到

新年個啲都好勁

25仔算
兩隻都無愛

以前就的確係咁
但依家慢慢都改到限定7星都唔差

4周年！

應該唔課啦
12月果次重傷
有排都未回到來
(然後我1月又課左1單)

咁講開我隻小鄧都係直接買

限定黎講正月姬路神唔差#jable#lm
倫敦限將來改左應該都唔錯

識你咁耐 通常咁講完轉頭就會課左

金龜加油 唔好輸俾姐姐
(兩隻都想要)

岩呀
聽住先

1月其實都爆左quota
今個月 壽飛行隊1周年
星期四出我婆新卡
我死撚硬

金亀最強炮城既光環褪晒色

好快就見到都係忍唔住課左接老婆/幾多十抽追女

金龜識光合作用又大大力 仲有邊隻好用得過佢？
五稜郭就真係唔想用

利申 新水炮太新未用過

金亀依家最殺食係自給自足，好易靠自己巨得滿
但單計火力，我諗新7星水炮(記唔到個名) 已經超越左金亀

無錢
依家唔會打無把握既仗啦

新水炮改完好勁
特技
[無印] / マリダルズヴァンネ 範囲内の敵の被ダメージが25%上昇、範囲内の敵1体につき
自身の爆風範囲と爆風ダメージが7%ずつ上昇(上限50%)

[改壱] / オスロ・フィヨルド 範囲内の敵の被ダメージが30%上昇
自身の範囲が30上昇し、範囲内の敵1体につき
自身の爆風範囲と爆風ダメージが8%ずつ上昇(上限60%)

計略
[無印] / ビルケバイネル
（使用まで50秒：消費気7） 30秒間対象の砲弾直撃ボーナスが100%に上昇
3連続で攻撃を行う(大砲城娘が対象)

[改壱] / 白樺の脚
（使用まで50秒：消費気7） 35秒間対象の砲弾直撃ボーナスが120%に上昇
3連続で攻撃を行う(大砲城娘が対象)

金龜清兵補氣
水砲打單體boss
各有各長處

係...
不過一定要配打氣城出先掂
靠佢自己巨滿應該會幾痛苦

但一巨滿左
開埋計略果下真係會好恐怖

平山出金亀
水出水炮 (アーケシュフース城 / 阿克斯胡斯)

問題解決

平用 金鯱城

無

不過就咁用五稜郭都唔差

アーケシュフース城 同 金鯱城都有
就金亀,同山炮冇

經常跨地型出金龜
一個掃場

4周年應該又會送一次自選7星
到時可以考慮一下

幾時4周年?

唔知點解又感覺到就快有人大佬出黎曬box 既味道

用慣金龜 五稜郭粒炮好似唔識爆開咁

3月第2個禮拜到

兩隻都有原版，唔課了

你唔鐘意佢地姐
如果老婆的話咩版本都會想要

五稜郭重點係同男人一齊上場

我覺得同平安京一齊上都好勁

平槍得二条亭

6隻7星炮得平城有重覆
比人淘汰既點都唔會係金龜

平安京打氣同buff勁到
一齊上咪得

又DELAY??

定期メンテナンス延長のお知らせ
「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チームです。
いつもご利用いただき誠にありがとうございます。

2020年2月12日(水)13:00 より
実施しております定期メンテナンスについて、
問題が発生したためメンテナンスを延長させていただきます。

終了時刻につきましては、
対応の完了をもってお知らせいたします。
ユーザーの皆様に大変ご迷惑をおかけしておりますこと、
深くお詫び申し上げます。

何卒、ご理解とご協力をよろしくお願いいたします。

「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チーム

仲未入得

打完con call 都未入得

唔好呃自己
神級
聖誕 聖米
泳裝 美泉宮

頂級
聖誕 小鄧
花嫁 倫敦

神奇、頂級、超卓

不意外
DMM 準時你反而仲驚

今次更新係咪會出情人節，3月中先再4週年？

今次情人節only

4周年未有咁快

其實玩過既Game入面
御城維護出事既機率
真係贏晒

25已死

1彩

恭喜巴打

0彩 但中左情人高島

超難武神毛利元就
睇見已經唔想打

隻カルカソンヌ會唔會太屈????

計略75% Damage ....

新女能力點樣?
返屋企先有得做25仔

隻小倉城想點???
計略有加成爆風範圍同爆風傷害
但係直接Bonus變0???

隻盾好撚勁....

我立即屌你老母

有我陪你一齊爆死

再加回復四倍，重要放到俾所有近攻...
(原版係咪都係咁？）

隻新卡爾卡松好似好勁
25中小倉

今次高島最正

我諗佢有機會可以頂到超難武神好幾下

+1

屌多次你老母
節日7星呢

坦過原版好多

好坦得...

如果改築之後延長計略時間
再縮短CD的話

有隻肥妹都唔差啦

仆街，而家好想要

老千珠 只需300

有無人有雨宮天槍能力可以睇下
Game入面無得preview
好on9

得400珠

google版個心口封左

係考驗你對佢嘅愛
真係愛嘅唔洗睇就會

情人版好打好多wo...

睇完
都唔差

same
但留下個月周年好似穩陣d

重覆

25 0彩

真
我都係咁打算...

依家係諗緊用唔用1單接雨宮天槍返去

等埋星期四先算
睇下壽飛行隊果邊咩情況先

而家D 限定咁勁

你用老千珠換啦
儲埋儲埋都就快2000粒啦你

改左經營方針
以前限定仲弱過原版
根本係一個唔合理既設定
依家咁樣反而先係正常

2千

之前佢都已經自爆話有1800粒

隻槍好似無咩特別勁
壽飛，棄左好耐

幾何要足止5

你阻唔到佢架
呢個係定律嚟㗎嘛.jpg

大破圖 俾大家參考吓井唔井

唔係超勁

但勁在好平均、好全面

計略
自幹 同時打3件，配合槍既大範圍，可以清好多雜卒
範圍內減敵50%攻 (仲勁撚過鈴城既終極減壓手段)
不過可惜槍城範圍大極都唔會有鈴城咁大，所以cover唔到太多位
但放岩位的話，會好有用

特技
全城娘回復50上升 (幫補下、應該唔會太明顯)
範圍內所以城娘受damage 15% 輕減 (呢樣配埋-50%攻...哈哈...R痕)
攻擊完既敵人 4秒入面 防25%

佢無d 好一招封喉既超級器
但就全部都好實用
幾樣實用既野集於一身，真心唔廢

如果改築再有大buff的話
呢隻雙地形槍，都絕對值得培養

魚皮巴中晒?

曾經有一關
有隻怪係唔知點樣可以減你足止數
果關我就係靠佢先坦得住

大破都係高島最正

節日我全井係怕抽唔到隻5星

多珠到

高島本身都最正

聽人講你2千幾珠

大佬

你係唔係就係傳說入面既個個港人
300rank 圖鑑全齊

聽佢up啦

之前仲少7星過你

咪係
我幫你澄清返先
呢張係2月9日既

50抽
暫時唔屌DMM老母

好正呀

恭喜焰焰巴

大洲城唔同晒樣既？

等安土

25仔中情人6星砲

情人安土改完個樣終於討好返少少

冇玩1排25仔都係爆死 得隻府內城

唔撚中高島 想要隻5星都咁難

正月姬路無復刻...
咁情人節安土...

係wo 點解安土冇復刻嘅?

姬路好似有?
柒左

正月姬路有復刻呀

整左容? 有冇對比圖睇下

有，第二個POOL
我有抽到

點解我見唔到安土pool

基本上靠金亀同姬路都已經無腦過

又重課又歐洲
點跟

戶松遙把聲真係好好J

只係啲朱古力轉左粉紅色，感覺無咁惡死

姬路

以為我個野壞左

情人節pv

有入pool無up

個別情人節新城娘pv

原來盾係戶松遙

係

卡卡松: 戶松遙
小倉: 今井麻美
高島: 佐倉綾音
大洲: 加藤英美里
雨宮天槍: 雨宮天

真係粒粒都係星
所以話千年賺埋賺埋果D錢
真係被御城用晒黎請聲優

有大佬出片教我打超難武神未?

地獄投劍MAO
雨宮天槍其實係咩城 到而家都唔知

香波城？法國城

槍城淨係識彥根同平安京

香波爾

不過我叫慣左
改唔到口

我都想抽高島
不過唔中

之前生放送連小倉唯都請到
即係以一隻咁少人玩既Game黎計
真係燒銀紙

洗頭水

配得幾十句 應該唔會咁貴?

我唔太熟
好似有唔同計錢方法
有d 就一次錄音咁計
有d 就好似逐句計
不過對比起果d 全語音既game
咁呢度應該點都無咁貴既

往年周年慶係咪會有超強城娘出？

3周年果時出左一隻怪物

佢個名叫 江戶

頂，好想換隻卡爾卡松

上年3周年係課金自選
江戶 同金鯱 2選1

今年唔知會唔會一樣都係咁安排啦

今次有3隻羅莎1隻susuki

有錢真好....

你有錢啲

又屈....

原來復刻黎
即係我之前果次完全無打到

今次有龍宮ezez
雖然已經打左

教我打未?

唔記得點打

原來高島正到咁

配埋香波幾勁

有聽過好似係逐隻字計
所以早期d城娘配音都係得一句幾隻字

我婆 但係唔中

我都唔中

中呢隻

我婆......

唔中就唔算係

50石

恭喜巴打

唉

咁多人中七星

又黎城娘小教室

甘崎城
標準型嬲打屁孩 做野唔理後果
但有時又會真心幫人 中意周圍坐船去搞事玩
輝煌事跡：曾經試過一拳打落江戶個肚到
今次故事亦因佢而起 成日偷八雲同千狐野食
重會留低紙條同佢地講係我食左 兩個忍無可忍決定去搵打柒佢

大洲城
大姐姐/媽媽型角色 今次類似作為甘崎城監護人
知道情人節就到 想整朱古力令所有城娘同殿開心 開左個整朱古力教室

高島城
宅女角&搞笑擔當 得松江城膳所城兩個朋友
以整煙花技術出色聞名 整完自己一個放
其它城娘眼中係一個孤高寡言角色
實際上只係社交恐懼同唔識講野 搞到佢呢種性格罪魁祸首係膳所城
今次比甘崎城同大洲城邀請一齊整朱古力
開頭見到咁大班人黎第一時間係諗走佬

on9 咁撚多人黎既 無理無理無理
被尊稱為高島城先生

香波爾&卡爾卡松
法國既城娘全部以姊妹相稱
香波爾係最細個個 以所有家姐為目標
覺得鹿又型又可愛 想自己都生對鹿角出黎
卡爾卡松設定上係法國城入面最強

卡爾卡松可以自己一個單挑全部法國城
果然係葉問一個打十個
今次兩位係比甘崎城坐船出海請黎做導師

小倉城
病 黑
同大洲城姊妹相稱 整朱古力高手
香波爾：小倉姐姐你落d黑色粉係咩黎？
小倉：秘密desu(微笑
香波爾：小倉姐姐你落d痴luplup液體係咩黎？
小倉：秘密desu(微笑
大洲：意外的好吃呢
食完個人會變熱 自動巨大化
實際上材料

點跟
幾多抽？

卡爾卡松咁勁

原版黎架

高島係正既

我都估唔到
不過睇wiki又真係幾威

卡爾卡松擁有著名的雙重城牆（3公里長），有52個塔樓
1247年卡爾卡松併入法國，成為法國與阿拉貢王國之間強大的邊境要塞。

卡爾卡松係game入面都真係好勁
有啲想突
發覺無原版高島

已經復刻過唔知一次定兩次

原來係活動城

25仔

錦城,千代田

隻香波爾打多2隻即係點?槍城都冇攻擊數目上限
定係打多2個方向?

感謝狼巴介紹
又學到野
已儲存入 細說城娘 入面

期待下次再有新野睇

打多兩個方向

原來咁屈.....

今次睇得好歡樂

想125
香波城把槍長到遮住角色icon

用佢把槍每下攻擊吸50血，唔知點計

可能每隻吸50

又曬卡

去潛水冷靜下先

無晒
盾無咩特別勁
都係用5星減範圍盾

睇大將兜數值個網係咩？
想知卡卡頂唔頂到福島

置頂有無？
如果無，我再補link

我講下姐
平時見焰巴課唔少
見你中到，我都替你開心

原來有 抵打

5星減範圍盾係邊隻

福島4880×3-(4880×3×75%)=3660

76lv卡卡 血7102 防608 ×25%=8876 / 760
回血4% 284.08

8876-(3660-760)+284.08×3=6828

cls 125lv天鵝開計都淨係頂到一下
減傷75%真係好撚屈 再加歌舞血都回返哂

即刻on9左 原來係4880×30次 再計下先

我記得福島好似係30段攻擊
用token算啦

計完-18442 真係得卡美洛先搞得掂
你啱 放token算

我記得呢隻係我唯一一隻拎唔哂全戰功武神
變真武神都唔知點死

我指武器，唔係城娘
最高防呢個，個時打浦生去改

未打過
記得有人用音樂會打死
又有人用一個token之後，肥達直接打爆佢

我應該放左成兩三個
冇計 個陣太廢

福島係鑽鑽鑽果隻??

巴哈評兩隻新7都係S+

係，變身前好似象兜咁

得S+

我入坑前開完，一直無復刻

原本果隻高島幾星架?

突破天元既鑽頭

參考下就算 不能盡信
新手期睇學到好多野
玩熟左就會發覺佢評d野有d偏頗

上utube睇d片係10個月前

4星

果隻一到第二型態就好撚難打

應該唔止，好似1，2月開
我個時玩返第一隻開好似係真武神前田
三週年130抽之前一兩日玩返

好易下話？
有token可以屈死佢
不過佢一受到攻擊就會加移速
打到咁上下好似騎兜咁跑
個關最難應該係堆妖怪

咁本身評論呢樣野就可能絕對客觀公正既
點都會有意無意滲左D個人偏見同喜好落去

所以玩得耐既
都係自己參考完
再自己諗下就算
講到尾，隻Game最重要係自己鍾意點玩就點玩
有愛既就升，自己玩得爽最緊要

果時我唔係玩左好耐
不過好似都係靠姬路6倍速秒左

難無限地形
唔記得佢係咩地形

我都唔記得了

天元突破

啱啊
好似今次卡卡 特技中挺 但計略極破格
未改都已經係頂級盾城 我比就ss-ss+

跟住重有d都想講下

見到白帝得b+真係覺得離撚哂罩
本城雖然冇普攻但慳氣已經係賣點
計略吹風一開始就用得 總共11次 cd又短
打武神抗壓一流 加上重係珍貴既山屬
完全高難向用角 我比s+

平安京
唔知點解會拎左去同香波爾做抗壓比較
完全唔係個回事
賣點根本係計略 暫時係全驚最好既加氣角
減敵方數值的確比加己方數值效果黎得差d
但係重有個全體回復範圍+35
範圍影響戰局 有時差d就真係差d 我比佢幫唔少 回復當送
當柳御都ss+既時候 平安京ss？
一定係唔小心調轉左

倫敦
一出未改都已經係頂級弩 但佢比得a
相反萬里重係ss
個時有人提出意見 但係佢完全不接受
之後自己一直偷偷地改s s+ ss ss+

重有好多同佢睇法都唔同 呢幾個比較有印象
不過其實唔係想講佢唔好 只係唔好盡信
我新手都係睇住佢篇野黎玩 學左唔小野

睇過幾十次都重係會心跳加速

好似係山

男人嘅浪漫

情人節盾有D想換
無7星盾 呢隻應該係全GAME最坦

換左
老千珠就係要黎用既

似乎狼巴都知好多內幕消息

岩岩夠300珠 冇7星盾有D想換
定係換7星水/山城抵D 水同山既7星得卡美洛同小峯 反而平山唔太缺人

妮亞

想問下而家新手想刷7星係咪得del左佢再裝呢個方法

同埋而家係咪首先要抽情人節隻7星香波

同埋新手個7星符 應該換邊隻最強？

係 刷完再綁DMM

俾我會揀 平安京/江戶/姬路/金龜/倫敦/聖米 其中2~3隻
好過1隻7星香波

(新手仲有自選7星?)

仲有自選7星 可以換到第一頁個表右上角2隻紅色(槍同拳)

刷完先算 好難拎到50石

我會選 姬路/金龜/倫敦/聖米
應該睇你刷到咩再配合

平安京/江戶 太新無份

好似係刷首十抽+送果十抽就算 想快刷多50石冇乜可能

首十抽點樣刷？
我打完第二關只係比左5石我

太耐冇抽 可能係只抽頭4日送果十首?
每個POOL第一次抽係25石 50石太貴

應該得頭4日十抽

叫貓巴是但送個acc畀你玩

要裝返模擬器睇下仲開唔開到先
3周年揀左兩隻變態ac黎玩 其他就冇再開過

可以同雨宮天槍講再見

壽飛課左兩單

一日未落架 你都唔好咁老定

其實唔一定要個2隻
圈左個8隻都係好過份既

拳個隻紫禁會幫你 打晒所有boss
但初期效益係無咁好 (初期無痴線boss)

槍唔知你講彥根定平安京 不過2隻都係support唔係打手, 幾時都有用

金龜個d就由頭惡到尾(當然唔識用放錯位都係會輸), 我呢d超級老屎忽會特登封印呢d太惡既黎玩, 因為識用既話真係太易

不了
quota 已爆

留名睇忍唔到手

除非佢隔兩個星期又出D CLS Pack啦
不過都就快4周年
盡量要課都想留返果時先課啦

今日做25仔被人發現 保底兼出3星

打左25石抽完得隻5星咩高城
又要再刷

邊隻係金龜？

紫禁有個拳城通病就係打高防冇乜力 係輸出面黎講最近二條亭我覺得更加好
至於金龜作為遠近八天王入面我唯一一隻冇既唔知佢有幾勁

藍框右下角個隻

thx

眼殘水鳩左你 其實係左上角

紫禁特技有無視防

自身と自身の伏兵の攻撃が35%、
耐久と防御が30%上昇し、攻撃後の隙を25%短縮
其實虎臥特技我覺得水準係名古屋之上
已經係山城近戰最高輸出 點解評到咁差

得15%好多時都唔夠用 可能我隻唔夠高lv. 但二條直接點都有0.5倍傷打到出黎

好耐冇見，大家仲幾好嗎

封塵左好耐都冇刷個隻地獄女女原來完左event.....
諗緊換戶松遙定係太宰府
肉松盾感覺唔升突出
太宰隻計略算勁buff?
定係留老千換四周年勁女女好
在線等, 2盒女thanks

再課啦，買少盒口罩同7093filter 就有錢

因為5,6星山 好多都係鎚
群上八幡都做到佢7成既工作

唔知幾時再有平安京

新城觀察下先 好難評價係唔係真係top4 lv

當初龍宮都普普通通, 係後尾比人發明玩法先咁勁

當然有d係一出已經知有病 江戶 /平安京

呢d大手分析好撚果d 19評論網成條彌敦道啦
中肯
倫敦妹完全被佢輕視

龍宮係改左計略先勁 當初好似係淨係加貫通距離

姬巴返黎了

姬巴

好掛住你
唔急換就留住先啦
睇埋4周年咩情況先
手持老千珠就有老婆可以接

無口罩買啦

4周年自選劵果時
你應該可以換佢返黎

白帝打武神關唔夠氣真係屈撚到hihi
同埋佢諗巴哈個樓主佢自己都評撚到鳩評
新城出左評完一次之後一星期又要評多次 比我都冇癮
新城一出評s+就可以決定改完之後比ss定ss+

龍宮係成隻改撚左變第二隻咁

依家出得又密又多
更新又快
換我都無心情個個星期都Keep住認真寫啦
大佬
現實都要生活
好難無時無刻都咁得閒
呢樣理解既

D女女無練無換過，要勤力下操下女女先
其實都要溫下日文
雖然呢排home office

希望之後多D見到姬巴啦

肉松都係老派黎⋯本身好迷SAO亞絲娜
差唔多兩個quota而家567老千
趁有時間練下女女就換左好d先
根本抽女女好難抽到7星，認命⋯⋯⋯

自選平安啦一於
自選券換唔到新女女

咁如果你有愛就可以換左先
始終限定呢D 一年一次

你有無江戶??
江戶都係好值得考慮

自選劵點都會Set一個分界線
某個日子之前既城娘都可以換咁
多數最新果d一定無

老婆

江戶果時2周年定3周年？
即刻課金入手左

3周年

冇金龜唔識玩
利申仲係姬路神教 不過打王要高輸出先請佢出山

超難毛利好難打

你次次都完美咁避開哂d活動
黎緊4周年留意啦

跟足d先
唔係miss哂d正野真係喊
我見到岩岩地獄女女果個又有女女換又有十抽飛換

地獄投劍仲要幾勁下

姬巴好似兩次地獄囡都MISS左

岩岩先返黎拎左地獄女但係換唔曬D野 不過平時都唔多會用冇所謂 快D派周年抽我又會熱心D玩返

仲有佢個萬里限
仲有內田真禮槍限

平

一定係
呢隻盾好似壞左

秋田

佢曾經入過line gp一段時間

大約明白之後發生咩事了

超難武神...
打唔掂
無咩心機研究了

秋田正呀

佢已經係一個壞左的盾

盾唔急換 除非真愛
重有一個月4周年 睇定d先

今次呢隻無課玩家既福音黎
練好練滿都唔會失禮

打主線

江戶改左仲變態

3隻羅莎1隻susuki
1pack等於5隻7星

倫敦主要係放技俾萬里，咁樣就可以打全圖

算啦
要識收手

雨宮天槍冇咗就要等一年

魔鬼.......

仲有把槍俾埋你
其實好抵

你咁幫佢下定決心呀?

錢可以再搵
限角過左就有排都無得抽

你的金錢沒有消失
只是變成你喜愛的形式存在

珍

你班魔鬼

戶松遙先係真。大老婆
終於用老千換左先
聽日落場操下try

真係唔換? 有排等bor
定係搏佢出自選券

唔夠盾用?
之前有隻石獅盾有冇try過?
真心覺得如果打長時間波既關正wo
石獅buff狂疊加防

岩岩睇box原來送左隻7星炮
大家練左落場定用黎食

留，真限定。食左就絕版
鐮倉送過一隻，熊本送過三隻之後無再送
不過好似可以築到
正月就肯定唔會築到

買埋柳生城之後抽多下
60抽兩隻卡爾卡松一隻肥前
條氣順返晒
差唔多次次節日都60抽
花嫁，水着，肝試，聖誕大爆死
新年好似80定90抽差隻5星限定

今次有關鬥技場用過
放左勁多當避雷針用又好高防

警世圖

又60抽

準備fly大阪 希望唔會比人關14日

啲朱古力係唔係冇用 當肥比城娘食哂就得

用黎畀返情人節限定既城娘食，會多D 經驗值 (應該係)

去旅行?

係 可能有時間再去姬路 上次太晏去吸唔夠婆氣

去玩？呢個時勢咁搏？
岩岩日本先周圍地區爆發case
睇路呀
戴豬咀啦

原來係咁，咁得閒升下看門口先爭d拎左黎餵老婆好在

無限數量避雷既疊加真係好癲
隻石獅仲要響紅格，唔使同遠攻女女爭位
石獅女女算係平民勁盾
只係爭在有冇機會有長期波比佢咁玩

抽唔到情人節限定 得大洲

呢句說話簡直係無得挑剔

大洲食都會有加成

你班死仔包
之前就係咁叫我斬手唔好再課
依家個個走出黎叫我課..

作反啦作反啦

叫極都唔聽囉，唯有走向另一個極端啦

其實句野都係講俾我自己聽，我啱啱買左部電話，大出血

買左咩電話??
我又覺得買實物無問題
特別係呢D 1日入面長時間要用既野
畀多D錢買好D更加係物有所值既投資

一直都叫你課

你重課大魔王....

買左note10+ ，自用既

實物一定值

老婆更值

實物+老婆仲值

想要............................

你老婆暫時4000yen

張張卡面都係大破?

拍賣網黎??
全部定晒價既???
本身係唔係爆箱/包 既咩??

卡網 唔係拍賣黎 直售價
佢哋係做爆盒收卡放卡

呢條link 個比例好似正常d...

深坑
雖然幾正
不了

買張袋銀包都好wo

E個俾你

...點解覺得個萬里順眼左

祝大家情人節快樂
我今晚要登陪我班老婆sss
唔得閒上黎啦

成班現充真係潛晒水.....

同平日無分別
收工返屋企睇動畫打機

新圖...
想買...

今日訓過龍無返到工

最近有咩動畫好睇？

訓過龍索性射波？

達爾文遊戲
戀愛小行星
神推偶像
異種族風俗娘

怕痛

是

別對映像研出手
成群結伴！西頓學園
請在伸展台上微笑

等下星期二
下星期應該會有埋10連卷
千年星期四MAIN已經有白金卷

哇....
使唔使升到咁勁??
點跟??

同埋點解無啦啦會有10抽??

伸展台好睇

DMM活動
定係閻魔鬥技場已經派左？
唔記得個10抽係咪

唔肯定呢10抽係咪DMM活動個10抽

我估唔係

會連兩隻吊頸特

我都無咩印象了

約定的夢幻島 雖然唔係新番
我前幾日睇睇到完全停唔到 一次過通宵煲哂

睇漫畫會好d

我果時係睇完第一集動畫 (要等一星期先有第二集)
我之後就無停咁一直睇左好似200話左右既漫畫

同你一樣之ma
咪又係同陪下老婆

風俗娘有冇無修正版架

岩岩先追哂慎重勇者, 好睇

姬巴呢排除左御城
仲有無玩下其他Game?

巴哈果邊搞左驗證就有
不過就算普通版都已經露晒點

大佬咁多料可以四突
我諗住去到改一咋
咁多羅莎

SWITCH 火紋-風花雪月
仲有健身環

其實hea下睇下動畫又睇下個閪股市

佢重課大魔王

抽唔到

只要有足夠既愛就自然會突到

我重整都係等豪華pach有女女先考慮啦....哪有錢.jpg

記唔記得邊度有得拎升武果d鋼材?
亥王都用唔到
原來要4星武升左(+10)先有得再升5星

我都想有愛
我都好中意肉松
我準備好左隻人造7星女女準備獻身幫肉松改一

咁你有咩野忙呀最近

未做大會然
唔使錢都開到架?

今次都算ok
有7星，有3隻羅莎，有1隻susuki，有4星武

靈鋼等大將兜活動刷最好
金銀藏武器關都會有，不過比較難出
同埋會連武器一齊出，活動出得又疏
再唔係可以去賣店買
+3既都算抵買，記得買埋5星鋼
5星鋼太難出

好少睇漫畫 同埋見佢就出第二季

要vpn
再畀錢當年齡確認先得
不過太煩，我睇普通版都覺得已經好正

果時係等唔切既心態
佢後面吹到好大

如果真係爛左就會轉睇漫畫
我睇漫畫原因都係因為呢樣野
而家有睇過既漫畫得火影 喰種同一拳
由其喰種 第二季真係睇到屌你老味臭
捱左3，4集即刻走去睇漫畫

我明既
好多時我都會盡量睇動畫先
因為睇完漫畫知道左劇情之後
再睇返動畫果個趣味性已經大減
同埋觀賞既角度已經唔同左

我覺得糧呢d真係唔洗擔心
除非全球都封關 所有貨物唔出口

課左未？

未

講開動畫
想推介我近年心目中認為既絕對神作
宇宙よりも遠い場所 (比宇宙更遠的地方)

你當被我呃一次
有機會的話
一定要睇
睇完12集你覺得唔好睇既
返黎斬我

我都希望唔擔心
但除左武漢肺炎個單
你有冇聽到最近非洲蝗蟲殺到去印度同巴基斯坦
仲要數量係紀錄黎講好大

去東南亞就仆街
入支那算啦

有，當年因爲cv睇（早見）
初頭幾集女主真心膠以為輕鬆番
後面睇到哭哭+胃痛

Btw 2018定2019年大黑馬？佐賀偶像大屍又係好正
又笑又哭
完全失守

東南亞收皮既話香港一定玩完

SAGA 我都有印象你有睇
果時係post 入面都見到你

然後大家繼續要返工
唉
真係好可悲

直頭買埋bd幫手刷支持度
當然我覺得大金主cy爸爸鄉土情義結好大機會做多季黎振興佐賀，但作為睇到好興奮既觀眾
路課金對唔住自己
買完bd再掃cd
佢ed 又催淚
角色歌又整得有心機
好耐冇見過咁出色既作品

係
不過我覺得佢都唔會係一個好長遠既Project
睇埋第二期就滿足了

直播睇人抽情人節限定
抽極都抽唔到 情人節卡爾卡頌

我即時冷靜晒

原來係真蝗 我以為係講係非洲既中蟈蝗
如果真係飛到入亞洲就驚

一去泰國就玩完

睇新聞講影響地方好多都係窮/內戰緊既國家 冇能力自己搞掂
印度而家係防線 如果佢咁有錢都搞唔掂就真係要儲定糧

fans係時候入坑

都重係過唔到真毛利
水隊練度始終唔夠高

今年睇來全世界都會好難渡過

南極唔胃痛啦

放棄左
我成日以為自己水隊都OK
原來都係好屎

我都係差唔多諗法
以為有龍宮聖米就無敵
但練度唔夠高就係唔夠高

同埋水隊無小鄧同隻投劍都係唔夠全面

其實我諗我真係要花一日時間去研究
應該都唔係完全無可能過到既
不過我真係無咁既心力

我都放棄左全水隊
打完頭兩個戰功算

有心機先再慢慢諗啦
反正武神關隔一排又開

啱呀

有冇用盾卡？
龍宮聖米清到wave應該就過到

頂唔到隻軍艦

冇時停個隻刀？

??????

你老婆司法宮

我水隊靠海豹

有，不過頂唔住

巴哈個攻略po有冇睇過

無

【攻略】真．武神降臨！毛利元就 集中串

1樓其實我黎

鯨魚唔會硬接啦
好高攻

大大

勁

巨巨

那埋就過萬血
240耐久設施比左彥根
不過可以比兩件5星兜佢
60耐4防加60耐4回

我個打法唔啱的話下面有d片都幾好抄

下一個場景就係比甘崎一拳打落去 竟然有

我都買左兩盒爆

唔係我的
爆完記得放上黎睇下有咩

未咁快運到
原先唔諗住買冇訂
見到實卡幾靚又忍唔住
同埋幾中意聚樂新圖

爆完放上黎睇下有冇你哋要
反正唔係玩 啲卡有多都冇用

我4月去日本先買
去得成的話...

4月..
我原本計劃去睇奧運
又係唔知點

見多數都淨係大阪cxl
我飛廣島 佢乖乖地控制得好應該都冇乜事

奧運佢掉左成千億落去搞應該死人都會照開

真心係正既

不過收藏又要位
同埋買左之後其實都係收埋放係度
可能幾個月先拿出黎主望一次

其實最開心好玩就係爆果一下 (賭仔心態)
以前我都爆好多其他
之後過左一段時間之後
熱情冷卻左
果D 唔係賣晒就係掉晒

竟然有新圖

魚皮巴係邊度買??

依家真係好難講
隻病毒又唔怕熱
即係就算夏天都唔會忽然無晒事
全世界都係有人中招
日本仲睇黎會大爆發咁...

巨到不能直視

日本爆緊啦

痴線幾十隻滿lv

車尾燈都見唔到

btw琴日睇完Cinderella girls live. e+搭緊車落姬路奶婆

我都有朋友有去
佢地話今次神Live

我麻麻 d女係幾神 但我鍾意上年名古屋多d

唔知了
我LV都無睇
基本上都他界左

日本訂 運翻黎咋

官網買??

日本卡舖同埋可以買啲散卡

雨

水隊冇咩心水女女可以打一線
我最勁得舍農索杖妹
根本要夾番平時果d跨地形算啦

都真係幾弱

要塞女女咁樣我都想四突

我都有FD係日本話個邊防疫意識好低
咳都無帶口罩

超難全水屬
我諗你應該唔夠力

姬路？

係 佢地根本唔撚驚 日豬 最緊要番工

冇可能夠啦 毛利一定要秒

我都好弱

yes. 姬路保佑50石中龍宮 但我想要限定

夾地形當bonus啦
最緊要一線戰力夠打都ok雖然話呢度d神級巴打係每隻地形都砌到一隊猛將女女

metoo 水炮水刀都冇

或者amazon jp 網購先
不過呢排日本集運塞哂車
原本一星期到變一個月

我發現儲儲下水隊都接近夠一隊主力，但係山隊仲係on99 咁

我呢排盡量都唔係日本買野啦
等佢消化晒D 口罩先啦...

成班大佬又開始曬卡....

超難真係超難....

我都想去....
未去過

其實冇乜野做 附近又冇melonbooks同toranoana

其實如果去姬路睇姬路城
會係果度睇幾耐左右??

睇你係咪影相撚啦 其實淨行好快 姬路城入面1個鐘咩都行得完
但你唔會住附近 所以係交通要時間

食埋野可以留半日

我會用傻瓜機影下相

Thanks 巴打

真心要黎我覺得春天有櫻花最好

但有櫻花就會好撚多人

上次去接近落哂葉

有櫻個構圖應該真係似城娘

香港要飛過去
仲要book 既時間要預得準有櫻滿開
真係好難

同埋姬路城早收 可能因為再防火室內冇燈 所以5點就差唔多關天守
成個時間係好尷尬

理想圖

現實圖

真係追櫻要等櫻花前線出左先好買機票酒店

但就會極貴

原來如此

理想果張重味精姐

姬路城真係好宏偉好靚，其他城無得比
配櫻花滿開加陽光應該係絕景

希望將來有機會去

點都要再去過睇櫻花

睇你住邊 我估計如果真係好想睇 住神戶/岡山 盡量早d起身搭jr去 應該都唔會太多人

唔用EMS其實冇咩問題

到時睇下點

我都搭沉船

另一番味道
姬路真係正

兩次黎都仲係維修緊 都幾可惜

15年先大修完，又整

一少部分啫 冇查佢整喵

有無人儲緊100名城

個活動係點
已經唔記得

曬到
根本有d女女冇材料練啦

姬巴唔好再棄game啦

我係山形啲大舖一早冇晒

ps:聽日落仙台

睇下有冇時間去見下青葉

仙台我鄉下
好想返去

疏於操女女啫
呢排時間多有keep住打啦會跟貼d
比少少時間我
雖然好難追，盡量睇下尾燈啦

本身諗住11月關西去
而家應該去唔成
定係等櫻花姬路

三周年個陣
秘伝武具肆

我係上年比個fd毒到先開始睇卡
直接買本卡簿入落去 靚靚仔仔

已經禁左

11月
我反而又覺得有機會

Keep住每日Login 一下其實都夠

呢排啲post去得好快，想覆就已經轉左話題

姬巴返左黎
同埋其他潛左水既巴打
呢排又活躍返
仲有d 新朋友加入左
有返d 生氣

過多一個月仲有生氣

又黎非皇大賽，過今次唔知仲有無人參加

上年好似又係咁講

同行山一樣，行個陣就話以後唔好預我，到下次再約就第一個舉手

唔知幾多抽

上年過完之後極速收皮

抄片搞掂1同3

越黎越多卡簿
pkm ws 數碼暴龍 遲啲御城又開一本

戰功2唔洗全水輕輕鬆鬆

本身諗住學人用隻盾卡位
點知隻龍宮範圍實在太大
隊到隻毛利好快就進入左第二型態
但全隊出奇地硬淨
係無落避雷針既情況之下
都竟然頂到可以打死隻毛利
再輕鬆清埋d 雜卒完場

等睇巴打到時既珍藏

打算跟狼巴用隻江戶出黎屈

其實盾卡好好玩 可以冇限氣
我玩到6百幾氣舖滿全場分身

我以前第一次打福島都係卡位卡到幾百氣先打

今次想卡、卡唔到

江戶成功屈機
全戰功達成

唔知係唔係因為練度關係
上次打難仲辛苦過今次打超難
反而係d 卒麻煩過隻武神Boss

(又或者自從1下打8隻
果個武神出現左之後，其他都唔覺嘔心)

巴打一有心機就過到
我覺得自己係零.jpg

你唔要四葉BB啦??
==============================
其實都係抄片
或者正確d講
係要抄一條適合自己既片

因為我其實本身都有試過跟其他片打
但個效果係非常唔理想
有時可能係佢有某d 城娘
我係無、又或者無升過
又或者其實佢果種操作方法比較困難
咁就會完全死亡

我都係狼巴講完之後
我再係巴哈果邊參考左幾條片
再搵一條覺得比較似樣既去試 (其實都有改少少)
之後先成功到

我基本上係跟呢條片
香波爾 >> 龍宮
島原 >> 小鄧
勝龍寺 >> 聖聖米
盾城 >> 另一隻盾城

你都可以係巴哈果度再睇下其他片
搵一種最適合你既試一試

拆開戰功完成
會易過1次過3戰功好多
當初我就係想一次打晒3個戰功
真係想死

飛左

我炒呢個，隻鈴特登換黎打
本身有同佢差唔多樣個隻

我最初就係想初呢條
之後死撚晒

你上年已經打晒啦

四葉得到幸福，我係時候go on

試左都係唔係唔得
龍宮得80 唔夠頂 同 唔夠力
我又無料升上去

等下次再復刻先挑戰都未遲
慢慢再升下囡囡先

三玖先係真愛

再睇多幾條片研究下先

各有所愛
依家我既心係萬場木既

垃圾漫

我太多老婆
多到我都充唔晒

記唔晒

隻鈴同安土幾重要

我抄果條雙歌舞，唔使鈴
輕鬆好多

無兩隻水歌舞

所以最重要係搵條適合自己既

真，手頭上有咩就用咩
明明我成隊都高練度過條片
都要試好耐先過到

我其實都無練滿

點跟，個時成隊仲低lv過你
除左安土11x

已放棄

請問有冇咩食野好介紹

牛舌

ok thx

我上次食 喜助 都幾正

食緊呢間

日本睇怕會爆發 捉唔到感染鏈
死得人多以後去日本都會俾人仇視

應該係得香港人同台灣有反應 當年實在太慘
我歐洲D親戚兩個唔同國家都講佢地果邊鬼佬冇人戴口罩
連醫生除左做手術一般都唔俾戴口罩
普遍人係街戴口罩直頭會當係怪物
睇黎全球要死一次先識驚

買左5包御城卡 原來仲有武將兜同千狐珠

真，日本都會好大鑊，而家仲唔做野，奧運凍過水

千狐珠都有卡?
咩樣架

係街唔得閒影住

好彩係彩珠，如果抽卡都有銀珠真係嬲到殺人都似

推po推得咁快

係呀，突然活躍返晒，值得高興既

開哂5包 2閃

政府唔肯早d封關真係無計，明知奧運都唔嚴謹d

千狐珠即係點？

好想要
小鄧

想問日本邊到有得買

我係animate見到

當你有日抽到安土/姬路我同你換

要買返黎先得

👌

彥根

就係奧運先唔封

一入黎見到咩話題岩嗲就插咀

突然想買你地講個隻女女對戰卡

唔想離開大家有時間就番黎搭嗲先得
而家我反而想努力操下d女女先得⋯⋯迷失左好耐

報名，黎緊又有無限中出十抽？十次？

未有公布，不過好大機會有既

一睇d女女個個重裝就知道歐洲戰隊點解d裝愈黎愈勁大抽

上年3周年13次
今年可能14次

我永遠會係度等你返黎

第一次試難
覺得最大問題武神一出黎
要中+右路有遠距高輸出快手爆佢
唔係比佢上到右路佢可以同時幾箭就殺左殿
冇得用盾吸攻招黎屈佢

呢隻應唔應該練埋上場

之前響香港有玩
香港弓道會
不過唔夠時間冇去
真心好型
我手套都訂左

江戶用超遠距斬？

鎌倉パスタ
個次叫左個意粉+任食面包set
兩樣都勁好食 包係兩啖一個d迷你面包
可以食到好多種
最緊要係有個靚女每隔10分鐘就拎盤包係你面前比你揀

一包有幾多張？
一包幾錢？

8
連稅363

你地真係好有愛
我接近最早玩 但都只係keep住每日login+清體, 有閒錢先課少少咁

咁又真係唔貴.....

魔力真係勁 仲有人玩

報定名

無搞手

就你

不了

彥根家姐都好正

mola mola

無心機搞啦

到時再睇下點

搵人摘低幾多粒彩珠之ma

超難同難真係爭好遠
要出禁招果d女女先得？

終於出

放假有野玩

你係打完??
定係過唔到??

等左好鬼耐

等多幾日玩P5R

仆街了
一睇已經覺得自己忍唔到會課...

呢隻ui 好似公主連結
利申 會玩

本身我好鍾意呢套作品同埋入面既角色
我仲以為佢係求奇出隻垃圾出黎呃錢
但睇睇下又好似唔差

洗左3千幾yen最後店員妹妹憐憫我等我必中

我聽過首帝國華擊團新篇 第一次聽覺得柒柒地 之後聽聽下又幾好聽

巴打應該好靚仔....

有大破

夾公仔?
見你試得耐就幫你整易D架啦
btw漫畫垃圾

我見全部簽卡/閃卡都係大破

我兩張閃都冇大破

都等緊

我果次整極都無人理我

咁你等有人經過先入錢 然後miss左就好誇張咁做反應

我呢d 毒撚咁做應該俾人笑

呢套最鐘意拉拉蒂娜

我4個主角都鍾意
最鍾意應該係めぐみ

等刷ウィズ首抽

你唔提我
我都唔記得御城曾經有合作過
依家可以疊埋心水去果邊玩了

不過呢type
唔重課抽唔到新角/新衫

唔想重課
依家玩御城...
我覺得都算課得好甘下

你覺得

聽多幾次好正
啲歌詞
雖然完全無玩過前作

個時有個fd話，得閑見到店員就指住部機講
Muri Muri，Muri Dayo

今日就可以睇焰巴隻 新盾上125

Amazon真係快到痴線
但另一間盒卡未到等埋先開

巴打有無amazon link?

Booster Pack:

Deck:

deck係預組 俾人去玩隻卡game
所以會有重複 但會有幾張擴充包抽唔到既卡

booster係擴充包
配率好似係每盒保1KR 4SR 簽係佔SR位

SSP每箱（16盒）保1
所以正常你買街貨冇咩可能中
要買1箱你再問我

哇.....
都幾貴....

如果想要某幾張
散買係抵啲 尤其是簽/閃
你買一盒既錢都可能齊
如果你想要白卡可以等我啲重複

魚皮巴一炮過買左幾多???

其實買黎都係享受爆果個過程
(我標準賭仔)

我好少買得兩盒
其他買咗散卡 因為我唔可以冇聚楽第

但就咁買一張簽卡番去丁又好on9

但追簽好易破產

幫你買埋運過黎囉

無底深潭
害怕面對

不過其實呢啲簽都唔係好貴
其他咩WS嗰啲千千聲起

正常啦
御城本身個Fan Pool 咁細....
出到卡都算係咁

望住呢啲心諗係咪打多咗個0

供求問題
有人覺得佢值呢個價
佢就係值呢個價

反正我地就一定唔會買

d 簽名卡望落又幾抵...

廿抽0彩

更加堅定唔課

25+送既10連 1隻6+ 突1

25已炒

廿抽兩六星
吹揚竹田

25仔中琉球 第2隻

心淡
次次都咁非

永遠都係靠用老千珠
或者課自選包/包7星包
先會有7星

非勁耐之後會間唔中歐一次
但中既7星又唔係勁果d 7星

26
好運都有啲驚
就快無得課金

我最勁個d大部分都唔係抽番黎 有咩所謂
唔好咁執著啦

25+10連

2隻五星

我有時會課120yen一抽
2x-3x次入面出過2次6星

好啦

10連卷爆死
返屋企再做25仔

會唔會太勁???

自身の耐久と防御が25%上昇
攻撃を受ける度に耐久が現在の4%回復
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
自身の耐久と防御が30%回復が40上昇
攻撃を受ける度に耐久が現在の5%回復

=====================================

20秒間対象の被ダメージを75%軽減
回復が4倍(近接城娘のみ)
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
25秒間対象の被ダメージを75%軽減
回復が4倍(近接城娘のみ)

自膠
計略果度
由7氣 >>>> 5氣

抗壓好勁

25
吹揚
算係咁

單機GAME等特價先入手

最後都係課左

水屬唯一有自然打氣Token 既城
本體雖然唔係毀天滅地咁勁
但都好有戰略價值

當d 復刻活動，係我之前已經解晒既
我就開始知道，我已經唔再係新人了

(無得挖石)

次次見你咁課
真心適可而止啦
留嚟去旅行好過

點會忍到手

笑死

未打過，仲係新人

早買早享受

睇下佢幾開心

有個問題我玩左咁耐都唔肯定
其實點先算係範圍入面？
係個圈包到個城娘已經算？
定要包到佢企緊個一格地下個圈圈先算？

好似呢度咁
算唔算包埋炮城？

唉

所以都算開心
入到隊

好似條邊HI到都計
等專家答

係Hi到城娘個身??
定係Hi到佢企個格地下個圈??
感覺上應該要Hi到個圈圈先計??
如果唔係「大份」果d 城娘咪好著數

卷抽中甘崎城練得過? 水城遠近都缺

水城5星拳???
聽聞幾勁

我玩開既理解係地下個圈
肥啲既城娘係冇著數

hi到個圈就計

多謝魚皮巴同焰巴

同地形差唔多19000血

血防回都高
用埋技再減傷

我老婆好傷心
決定從此退引江湖
留係我身邊等我照顧

無啦
新天鵝堡全方位被打臉了
時代的眼淚

不過我無後悔升佢上125

屬性都唔同
你老婆仲好好用架

佢一向都「好好用」

咁咪好 開心下

關咩事
新天鵝堡仲係好硬

唔想之後又等一年先復刻
雖然都未必會升佢落場打 (無咁多資源)

打無視防禦果d boss 根本係直接收皮

卡爾卡松係減75%傷害
無視防既Boss都咬佢唔入
本身高血量再配合回復Buff

必然係最可靠、最坦得既盾城

話左你嫁啦

希望佢今個月內唔好再出任何呃錢包....

但我冇用高星盾城好耐

劵抽

25

唔喺屋企抽係歐d
我懷疑屋企真係有污糟野

其實係少機會出場的

25同劵都係零

隻擊退鎚值唔值得升?

唔同地形唔用歌舞
開技可以同50H肥仔互毆

邊隻

鉢形城

下個月就有

一定有啦...至少有一個好似上年咁既周年包

減35%cd,得7.5s空窗期

改完唔太差
不過平山既話唔會升佢住

我都諗緊，P5 有爆到，d 人又話得三成係新野
不過再玩重複果d其實都好玩既呢隻game

擊退刀,鎚都有,係冇龍宮

換左

下個月我就預左要畀錢
係唔想今個月無啦啦又發癲出7星自選之類既呃錢包姐

新關又係無腦咁打晒
又要等下一星期
諗緊用唔用石刷下5星做肥

卷抽

6星諗住突2以上先好升
如果唔係都係用返5星好d

我卷抽完美既9銀1金

最強之盾

未解月任咪刷
反正都要

我有3星tim

未呀

試左幾次打完難咋
而家諗緊超難點搞⋯用手頭上少數練度高既
唔預水隊
睇下玩法師奇怪計略破唔破到
Eg 破防、敵自相殘殺

最慘一開始最前兩格藍企唔到
變隻飛行怪噴璇風爆死

左路又企唔到多會比潛艇怪射死
而家打算盡量縮防線好窄
盡快巨滿先再放其他女女落場

鳩試ing
預算下一步再唔得就用多d歌舞+響鈴

上次去C97都搵唔到有城娘本子
可能要melonbook網購

卷

魚皮巴有冇用集運？定amazon 直送番香港？
而家集運番香港塞哂車d人訂口罩
我諗緊照唔照go

Lmmmmmm

構圖一百分

咁可以我都打算刷
唔係下星期出活動part1得關60就搞笑

歐洲人
恭喜恭喜

Amazon jp global直運係用dhl
所以okay

呢關我諗點都要出歌舞啦
咁多妖怪
用歌舞清快好多

用貴果隻就係dhl
Econ 多數唔係dhl (係有時佢會幫你免費升級)

一陣睇下邊個巴打幫手開post
thx

頭髮可以自己剪/帶帽
蛀牙仆街

運卡個size 貴果隻貴得幾百yen
我未試過用平運卡

用多啲打2打3 正月小田原/情人公主/安土/小峯 其實可以唔洗

見人1隻125小田原清哂所有野

RAP

有貴用貴
平果間芝麻公司黎

咁q非洲，一定要參加非皇大菜先得

好耐冇見過7星

夠坦白

應該算現存最勁盾啦？
減75% 如果其他女女仲要有弱化敵攻

好在換左，day 1整好左改竹糧等餵

即改唔等

當今最強盾城

25仔大成功

恭喜花巴

恭喜課長

計女女腳下面個圈
Hi到都企

炮城食到

Hi到都計

情人安土好勁，慢到啲怪企係度咁滯

如果打山地關會繼續用

防兩倍+減傷20%都算勁呀？

求安慰
好耐好耐未抽到7星⋯
係唔係要課金先有7星

真係好硬

好，一陣用歌舞主力再搓搓
響鈴好似都扣到妖怪血呀

勁，無視防禦暫時唔算多
城娘唔一定要硬接
避雷實用好多

真係好勁, 想換
但係已經有原版

痴撚線
少人數可以打成咁
再次體現到mao係好勁

我反而未改未升原版

呢隻真係好心動，又勁原版好多...

換
利申冇換

其實原版都好勁 足止5 唔洗計略都有降傷 實唔實用另計

實用
但85都夠用

你換左情人節安土

不如我開POST
大家唔好爭

咁快升到125

睇下有邊個巴打幫手開新Post先